其他Kpop fan屎有無興趣割army蓆

好能丟架我地其他Kpop fans好溫柔唔係咁樣的

當初派army上前線應該一早光復咗香港

army班十幾歲妹妹仔

樓主下世小心啲牙蜆我會幫你好好照顧的

割you

使唔使咁記仇

禾地army討伐完波台之後就到你地啤粒

米jer拉

佢地防彈架

定

割晒班男團飯啦
好人好姐迷男團

呢個中肯

我愚樂台公道伯

係army問題 其他無辜

睇得男人就唔好扮無辜

都好過陰啲陰啲支持支那人

我地welo全部都是靚女來

珍

唔爭氣咁笑咗出嚟